
                      Buena buena me gusta, pero seria mejor si la pagina me deja verla como corresponde,porq joden tanto para dejarme ver la pelicula,se supone que son buena opción para buscar y ver peliculas, en resumen dejen de joder,gracias
        
            